---
layout: storyboard-cut
scene: S13
cut: C18
length: 15
jira_cut: 
image_names:
    - S13_C18-1
    - S13_C18-2
---
<section class='action' markdown='1'>
アクション
===

* アカネ達の背後に社長
* 社長に振り返るアカネ
* 社長が「雇うことにした」と言ったあと、社長の影から全身白ずくめ（白タイツ＋白帽）の敬川が現れる。
* 呆れた表情で再びカメラ目線のアカネ、丸ワイプ


</section>

<section class='dialogue' markdown='1'>
セリフ
===

* 車折社長「いいねぇ！　頑張ってるね～」
* 車折社長「そこで、今回、我が社で正義のハッカー♥を雇うことにした」
* アカネ「はい！？」
* 正義のハッカー・敬川「……こぽぉ……」
* アカネ「はは……」
* アカネ（モノ）「道のりはまだまだ長そうです……」

* SE: ぷぁ～あ～あという感じのオチのジングル


</section>